愛上左隻狗 7個月分手

小女第二次拍拖
6個識左佢
一齊左兩星期 佢先講佢係popo
話自己好中立，點點點
自己無理都係中左個頭埋去
仲要好快扑左野

佢返shift 我體諒理解
但大時大節都無得一齊過
直至前一排發現好唔對路
佢個ex出現左
啲大話越來越離譜
最後自己認埋 有見面有搞野
話個ex有抑鬱 所以斷唔到聯絡

我初頭諗住原諒 但佢開始冷暴力
話繼續同我一齊成日要比我懷疑 好攰
聖誕就分左手

抵撚柒死啦俾狗屌

你都唔係因為佢係狗分手

抵死

中肯

好仔唔當差

何況係呢個時世
上網講下好啦
拿拿聲分手啦
係現實講我驚你連FD都冇埋

樓豬應該全家俾狗打完
再俾狗屌

俾人呃完蝦條就醒啦

真定假膠啊？？真既唔該自貼全名＋樣
唔想有好既香港男仔中伏埋你單被狗屌過既閪

你呢世都只可以搵翻d藍屍警犬

係咪想我哋安慰下你？
我哋淨係會笑鳩你好撚柒 有人唔揀揀隻狗
淨係可以話你抵撚死

同狗拍拖真係自己犯賤 仲要比人屌埋

唔理你真心定假膠
只可以話女人比狗屌真係一世既恥辱

真正嘅被狗屌

比我屌返次ok?
冇理由狗都有得屌我冇

抵喇 同狗拍拖仲想上黎搵人安慰？傻撚左？

幾歲？

抵撚死
衰過公廁

水炮車 報應

樓主比狗屌

你記住繼續做水炮車 唔好出嚟害人啦

比狗屌

抵撚死 你比狗屌賤過雞

無男人再會要你 死臭閪

冇圖冇人幫到你，希望你清醒啲po圖

比狗屌 咁重口味

陰公

我係你就孤獨終老 唔好係到害人

早d醒啦on9 不過都抵你

死狗乸

愛上隻狗~超過限期後~

仲要好快就人獸交

You deserve it

抵撚死啦死狗乸
食度唔會有人可憐你依d臭雞架 水炮車

咁你想點
抵死架喎
無人可憐你

你情我願啫,你有人屌都偷笑啦

被狗中出左幾次

屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?
屌你老母, 同狗拍拖比狗屌?

但你地事後又會繼續肯比隻狗當你係扯線公仔架喎,
識幾個人條仔做狗 個case同你一模一樣

牛唔飲水唔撳得牛頭低。
天作孽 猶可恕，自作孽 不可活。

係狗 希望之後佢繼續比狗屌 唔好出黎害人

有冇中出

今時今日仲做狗你 expect 乜野 ?

人格正常嘅都唔會繼續做啦 正常都變變態

樓主俾狗屌

人獸交，好重口

抵啦比狗屌

蠢閪俾狗屌

仲原諒 中佢老母立咩

屌

感情po不嬲唔回
不過今次真係忍唔住要入黎贈你一句 抵死！

我就一般都唔叫警察做狗嘅

個問題係哩位男士咁唔成熟，處理得差啦
咁你應該要冷靜吓，諗諗仲同唔同佢一齊

同警唔警察冇關

抵撚死啦死係個狗竇度過世啦柒頭

愛上隻狗 扑野係時候

下次同人發展前講清楚你俾過狗屌
唔好害人

俾狗屌完再掉

小女
即係你個女？

成段野同係做狗無關

撐濛教女

受騙的那個比騙徒更混帳

7個月算長啦
對住你呢d冇原則既女人
比著係我應該屌幾次就算

又係你自己揀比狗屌
抵撚死

抵死，傻鳩

你覺得走上嚟同人講 做咗水炮車會有人安慰你？

7個月屌厭左

肉便器

抵你俾狗屌

抵撚死

笑撚咗，睇樓主個款都係藍絲港豬嚟，
話隻狗係狗唔係因為佢係差佬，
係因為俾人飛，想上嚟連登搵認同

死臭閪
死返去savehk圍爐啦
比狗屌預咗啦

真

開post博咩
無人想知你比狗屌
睇醫生check下有咩性病啦免費雞
記得下個繼續搵狗
咪將D性病傳染比手足

回頭當天的所愛是隻狗

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條《獸交》規定：「任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款$50000及監禁10年」。

狗圖？

唔該埋單搵番狗

明知係狗都蝕俾佢

依家水炮車自爆係水炮車
大家都仲咁好聲氣架咩？

快d post自己個樣
唔好害咗人

將隻狗擺出嚟等大家識佢

抵撚死

明知佢狗撚都仲要踩隻腳埋去

差佬冇一個係無辜

唔爭在擺埋樓主自貼
唔好害其他男仔

知佢係狗都唔分手仲要俾狗屌
shame on you

contact 老豆搵仔

人獸交犯法wor

抵撚死 你唔死都無用

你好撚污糟

唔爭在你自己自貼

頭兩個星期就分手啦

自動波畀狗屌

樓豬自貼啦
等其他男人可以避開你

樓主m底上黎搏屌？

9㾗揾女發洩係得啲狗先做得出你見佢哋掃黃為乜？咪又係

俾狗屌 這個穴壞了

抵撚死仲以為可以上嚟圍爐取暖
點知俾人屌到飛起

麻煩唔好搵人接盤

好簡唔簡簡隻狗 你呢啲已經唔係下次要帶眼識人既level

做狗隻肉便器
抵撚死

告佢強姦囉

俾狗屌

抵撚你死，希望你有埋性病

死傻閪 仲信有狗係好人

咪撚再出黎害人添呀

人獸交

自爆埋係狗都唔分手真係幫唔落

抵撚死 臭西

兩星期知係狗 都仲可以一齊7個月
仲要係2020年

人獸交，不了

睇到呢度已經唔使再睇落去
樓主比狗屌

我好肯定樓主識果隻波台狗嚟

抵撚死我指你

識人連佢做咩都唔知
俾人扑

同無腦肉便器有咩分別

做咩自爆比狗屌呀

2021年喇，玩人獸交仲拎上嚟講，你隻臭雞真係咁恨比人屌咩

抵撚死啦 隻狗條撚好唔好含

一日俾狗屌一世俾狗屌

做雞都無人要

比狗屌，重做唔到警嫂，你日後最好同個陣既男朋友講明呢樣

抵撚死啦 唔起人底就中個頭埋去

畀狗屌

比人中出即飛完就話人係狗

去做埋雞啦 唔死都冇用

你帶埋你老母去比狗屌啦，屌完就舒服晒

染下有無性病好喎臭閪

抵死
食自己 咪搞污糟第二個條 J

睇死佢都係搵返班狗
狗公廁

抵撚死啦 垃圾

愛上隻狗 超過限期後

比狗破處？

狗有中立?

咩歌黎

真正嘅比狗屌

今時今日仲俾狗屌，你仲衰撚個隻狗
你只係隻狗嘅一隻肉便器，一文不值
抵撚死喇屌你老母閪，呢度冇人會可憐你㗎，你啲臭雞仲係呢個地球上生存簡直係浪費空氣同食物

邊個係人？

呢段文應該post去藍屍group

應該都係真係咁既時勢重鍾意得狗既，個腦應該一係藍色一係on9

原來真係有人玩人獸

比狗屌完咁污糟 你仲敢屌？

連佢咩職業都唔知都可以一齊，樓主做雞？

狗乸

一世都係狗乸

如果你係玩膠:唔好笑
如果你真心:好撚好笑

祝你成世俾狗屌

抵死分手先上黎叫春
諗下佢班同事打同路人嘅時候你ex係度做緊d乜，打緊機？係狗車等緊落去實戰gta？ 踩緊踢緊被捕人士？
抵你比狗中出即飛

抵死啦

臭雞 比狗屌

樓主好慘 支持你去報警啦

人獸

人獸交why?

有人唔揀揀狗

抵 撚 死

樓主衰撚過雞 被曱甴屌抵撚死

建議樓主唔好再拍拖唔好害人 比狗屌過仲衰過港女n手西唔好搵人埋單啦

以為歌詞
愛上隻狗 扑野係時候

btw 抵你死啦，明知係狗都去

個人要幾低賤先會連狗都飛

You deserve what you get
水炮車

抵死啦俾狗屌

邊間教會？

俾狗屌，正傻閪

狗仔，見到都掉頭走啦

其實乜野叫冷暴力?
唔俾你著衫?塞你入雪櫃定拎舊冰扑穿你個頭?

俾狗屌
雜交犯法

愛上左隻狗 7個月分手
你決定要跟他日後同步

臭雞 抵比狗屌

佢都係小狗乸姐

True

一聽到係狗都要即刻分手啦

唔理係咪狗
自稱中立已經係藍

你個閪應該好臭
狗都入得

1. 同狗拍拖 抵死
2. 明知比人呃 都仲要比人呃 抵死
3. 都係抵死

抵撚死
攞嚟賤

警棍套

抵撚死啦

免費雞

應有此報，希望你唔好再害人

on9

完

比狗屌預撚左啦下？

上黎博同情？

除左抵死仲有咩好講呀

講明popp都扑 自己圍爐喇

綁個炸彈包去佢返工都炸死班仆街

唔係佢會叫同事迫你自殺

有人咩？

雞犬交

仲信狗有好人？

咁易就比狗屌，不如都比我屌下我起碼係人

抵撚你死啦，臭閪

臭閪食下胡椒噴霧消下毒啦

示意圖

真正比狗屌....

Sorry
我係女人要講句抵撚死
污糟到呢

一定係豬閪

個ex 係咪真係ex 都未知

on99

樓主

抵，明顯係呃蝦條

可以同藍衫狗拍到拖
你自己都應該係臭閪黎

樓主今晚係建興1405號房返工

臭雞

好mean 但我鐘意

邊個港女同狗一齊 有咩感情問題自行負責 就算隻狗叫雞都無人會可憐你

不過 如果樓主想報復 都可以係到同朋友們分享下你ex既相，比大家食下花生

傻仔抵死

如果係真，抵L死，做埋免費雞

屌快d一個鐘啦
唔知正評定負評好

當俾路邊野狗抽插就算啦

不如你開自己身份資料 唔好害人 冇人想要比狗當性玩具黎屌既女朋友

唔值得可憐
一世畀狗屌啦
臭雞

比狗屌仲想上黎求安慰？
返去含狗撚啦狗乸

抵你比狗屌

你肯定係ex?

比狗中出即飛

比隻狗屌足7個月

免費公廁好臭囉

俾狗屌定係俾力架屌大獲d

邊條狗公咁仆街呀？開名啦

㚖雞俾狗屌

屌你老母傻閪今時今日仲你老母閪走去俾狗屌
你世世代代都俾狗屌
以後轉世都俾狗當肉便器咁中出呀
2021年仲有正常人走去俾塊閪啲狗屌?
中立? 仲撚有人信會有中立? 屌你老母臭閪傻閪

藍屍？

今晚今日 仲俾狗屌 真係唔抵可憐

比我就同佢個ex講,真係有精神佢就有排受,如果扮ex係現任都死撚緊

成班積下口德啦

9成9唔係ex啦 有撚分過手咩
根本當樓主係飛機杯 玩厭咪掉

屌，隻狗又係戇鳩嘅
樓主咁撚弱智，中出埋佢都唔會有責任要孭啦

死臭閪 你老母生你出嚟俾狗屌

俾狗屌都唔笑鳩佢 等幾時呀?

人形飛機杯

知佢做狗仲唔分手，你想我地連登仔講咩？同情就無啦，自問你對唔對得住手足呀？

人獸交
正

抵撚死啦你全家都比狗屌就岩

抵撚死
On撚尻

正宗比狗屌
咁都好意思上黎開po博取暖

如果我係你嘅friend, 知道你俾狗屌都唔捨得走，仲要俾狗飛，除咗同你絕交我一定通街唱你呢隻賤雞囉～

你俾狗屌呀！

比狗屌仲想上連登求安慰

2021年講中立訓咗兩年？

建議樓主紋住比狗屌過係當眼位置
以免下一手要食狗幾手性病爛閪

恭喜哂

你咪狗囉

唔係假膠嘅話只好話抵你

走啦臭雞

樓主連狗也不如

畀狗屌快啲去驗下有冇性病啦

抵撚死啦 唔同人拍拖 同狗拍

俾狗屌完飛

上連登講呢啲到底係咩心態
唔該去番藍絲狗圍爐谷取暖
呢啲比唔到啲所謂安慰嘅野你

Ps 認真建議

佢都係諗住sp

分左佢開心過你

入呢個post竟然覺得樓上所有人都好有道理
各位手足做得好好
其他絲打要好好記住 俾狗屌過絕對係恥辱

好撚match 臭雞比狗屌

樓主唔死都無撚用
對唔住幾百萬香港人

直接入去腿張開任砌把啦 咁撚低賤

咪理佢啦 波台藍絲狗黎架

開完post 之後俾人屌到潛水

你都係唔好分手啦

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條，任何人與動物作出違反自然的性交，即屬違法。最高刑罰是罰款5萬元及監禁10年。

抵撚你死 比狗屌完鬆 正垃圾

樓豬pin呢個

回頭當天的所愛是隻狗～

你好撚污糟呀比狗屌

痴撚線
你開post咩心態 除咗博屌
你唔係想博同情博安慰嘛

衰過俾黑鬼屌

要驗腦

被狗屌生狗仔

樓主抵撚死 比狗屌

比狗屌過....

同狗一齊過既女賤撚過做雞
抵你死，屌你老母死臭雞

樓主玩開人獸交

英文USERNAME+「小妹/小女」
99.9%係假膠

真正比狗屌

你唔好出嚟害人啦

今次真係人唔笑狗都吠

命都冇埋

狗廁

班狗連自己嘅職業都唔敢講

咁渣架
派帽俾佢嘛

開POST都係想比人話你抵7死姐
真係抵7死呀

咁你想點？
想人可憐你？

仍然比他食了龜頭～

做狗無中立
佢做狗個下佢已經選擇左立場
其實做親狗既都係無道德？

你條淫賤水炮車

抵
撚
死

比狗屌仲要比狗飛柒撚到

有咩理由拍左拖先知佢知佢咩職業
由此睇得出你都好有問題

ac又浪費咗死狗雞

愛上殺手？

仲以為係改歌歌詞
愛上殺手

抵你㗎俾狗屌

最好惹埋一身性病

以後你d 仔女點算，一句就比人ko
你老母比狗屌！

樓主都唔方好野
知道係狗仲中個頭埋去
冇人要到咁？

你錯
係獸獸交

對唔住
想俾正皮
負皮錯左

只可以講你抵撚死

秒

樓主仲賤過雞（職業妓女）

抵柒死

佢拉巴士情侶嘅話就復合

講真 兩星期後話你知做狗都唔分手 收皮喇 臭閪

被狗屌 呢樣係好難令人接受

吹水台 + 樓主深潛...

大家不要太認真...

關警察咩事 成個po都講緊狗喎
對號入座

係咪史上第一個post
樓主講完#1 都推到十幾頁

經歷咗2019都同得狗一齊，你都唔抵可憐，無一隻狗係無辜

同狗一齊 預左啦

抵撚死
完

俾狗屌建議你唔好俾之後嘅男朋友或者老公知道
You dont deserve better

抵撚死❗️

戴眼識人喇
慧劍斬情絲

你一定會遇到更好既男人

低質港女先會咁
你幾可見靚女要同低賤藍衫黑警一齊？

臭閪你唔係以為上黎開po會有人安慰你呀？

咁鍾意做警嫂晚晚出水啦！

賤種ABC更黑警打

唔好出黎害人

我真係恭喜樓豬，希望你有埋狗bb,
臨出世流產，刮宮後永久不育
當然最好就母子一同歸西啦，咪撚留種害人

On9
佢明知條仔做狗仲拍拖

狗先啱
真心樓主唔好搵男人一齊
害個男人要幫隻狗埋單

你全家支那狗

祝你全家過唔到年 老母生癌 老豆中風

死曱甴婆 收撚皮啦
快撚啲跳樓死

通常低質港女先會揀賤種ABC更黑警

除左恭喜我都唔知講咩好

臭西

除咗抵撚柒死都唔知講咩好
有冇去驗性病呀?

笑撚死 無論禁去邊一板個鳩個都係話你抵撚死

愛上隻狗，7個月分手

7個月 cls

同過狗拍拖既女仔一律唔考慮

人哋就鬧你老母被狗屌，你就真係被狗屌

樓豬俾狗屌咁撚慘呀

比狗屌，重要enjoy

Juno

咁大個人都未識分人畜有別呢啲常識好難幫你人獸諗下都覺得好撚污糟，希望你可以紅毛泥封閪唔好禍害無辜嘅少年

畀狗屌就上香讨出post啦

你老母湊大你俾狗屌

你老母有無比隻狗屌埋呀
個班仆街係閪就捐
分分鐘連你老母塊西都啜乾淨

狗今年做既仆街野根本唔會少
831打大肚婆 9月打12歲細路

稍微有些少良知都唔會再同狗做朋友
而家先上黎呻就擺明被狗中出即飛扮受害者

錯，兩隻都係獸

比狗屌仲拎出黎比人笑

所以幾時都要搵處女

好難知條女有冇俾狗屌過

兩隻都係畜牲

你快啲溝番樓主啦
藍絲垃圾要番個比狗屌嘅女朋友 襯晒你啦

一睇標題就唱左出黎

真係要屌柒妳. 比隻狗扑.

抵死
明知係狗,
仲要俾人食埋
抵撚死

樓主好污糟啊

咪撚害其他男人啦，幫死黑狗埋單

除左講句抵撚死諗唔到第兩句! 做得水炮車預撚左

EX 咩 S 丫.... 根本就現任 ! 狗中意講大話全世界都知，你中個頭埋去只能送你一句、抵冷死 !

我識既黑警多數係一腳踏幾船
老手玩家黎
當然d女全部都係中下級數
分分鐘樓主先係第三者

推到上1001

大把女有錢就得

口講只嫁前線巴 前線巴去晒坐監後

後勤絲就同白衫狗出晒pool

利申：見唔少大學同學都係咁

同得狗拍真係預左，未見過有一隻係好，勁多呃蝦條

垃圾被狗屌~

咬人狗唔係雞蟲就係呃蝦條
抵啦

以為Juno首 ‘愛上隻狗 ’

雞

真心想問樓主
狗撚有倒鉤
比狗屌係爽定痛

你都識講白衫狗
全香港有幾多隻，就算三柴藍衫狗都好少

基本上只得 睇錢 而又 唔靚既女人先會揀 藍衫狗（特別成世都冇柴一柴嗰啲）

我U啲舊同學就係咁（中上嗰堆女），基本上冇邊個當藍衫係理想伴侶

講咗咁撚耐仲信班狗會中立，蠢過啲豬閪
隻狗調轉頭同佢班狗友話「啲黃屍臭雞好好屌」都仲得啦

樓豬都唔慌係啲好嘢，去繼續畀狗屌啦，咪出嚟害人，都唔知你會唔會係狗嗰度惹埋啲性病

有無屌過

正宗狗也不屌

梗係啦 你都係狗嘛

樓主撚曬全世界⋯

屌 樓主好撚污糟

做狗你都上
你呢啲仆街，唔死都冇用啦

抵撚死啦 屌你老母

水炮車你好

小女第二次拍拖
一齊左兩星期
好快扑左野 佢先講佢係popo

話繼續同我一齊成日要比我懷疑 好攰
聖誕就分左手

其實樓主係可以打少好多字

睇標題以為歌黎

其實樓主打一句就得

我比隻狗中出即飛

3字完
被狗屌

希望你呢世淨係搵藍底紀律部隊 ，
唔好撚出去搵啲好人埋單

感情問題擺上連登博比人屌
.
.
.
.
但抵屌 邊撚度中立睇過
狗就狗啦

冇人可憐你啊博同情

公廁樓豬

幾好，至少可以出post押韻

狗你都信

樓主係藍絲死港豬

抵死啦
完全幫唔落
Btw 反正係女都好易搵到下一任
睇下邊個咁唔好彩

死傻閪

我都想屌 樓主留TG ok?

記住同下條仔坦白玩過人獸

真，比狗屌過真心唔要得
咪撚害人

on9先會同隻狗拍拖仲要俾隻狗屌埋

臭雞自願畀狗屌完係度扮受害人

btw,驗性病啦傻閪

唔係貪人果2萬幾蚊人工呀嘛？

第時樓主生個仔出嚟
人哋可以名正言順屌佢老母俾狗屌

樓主以為係拍拖
實質大時大節就同狗乸過
鳩痕果陣就樓主過

好污糟.....
可唔可以開自己名，驚中伏

啱啊
污糟邋遢,貼錢畀我都唔屌

成班都唔幫下女人
係咪反上腦
佢同狗拍拖係自作孽
但佢俾人玩都好可憐

除非你做過d仆街野啦

到底比狗屌過定黑人屌過大獲啲

屌你老母

以後樓主有小朋友 佢啲同學指住佢話你老母比狗屌過

有無大肚？

被墮樓，被墮海 D人睇住你閪

俾狗屌過仲有冇人要

話自己中立仲難聽過粗口

btw有冇人覺得好假膠feel

蠢撚到咁點幫

自作孽不可活喎
埋得個頭去就預左有個風險
點抵可憐

比狗屌完再喺度比我哋屌

正正式式嘅俾狗屌

點幫？俾張驗腦優惠卷佢？

識人幾個月起埋一齊
幾個月都唔知人背景
你會唔會同埋d恐怖分子一齊？

咁撚戇鳩同係街搵嫖客有咩分別

如果件事係真
隻狗係賤
樓煮係蠢又賤

仲可以同狗一齊 唔撚抵可憐

麥浚龍既愛上殺手?

抵撚死啦臭閪

唔俾人輪真慘

咁撚「慘」呀
咁呢d叫咩？

好玩唔玩玩人獸交？！

樓主好污糟俾狗屌

愛上隻狗 超過半年後 除非今天你打開衫鈕 我怎得救

假膠？

小母狗

樓主仲唔爆佢上老豆搵仔？等乜

笑撚死第一日識紀律部隊？
紀律部隊班仔就係咁 當你地肉便器仲痴埋去
唔單止係狗 就算消防海關都係一樣 但狗仲衰多兩錢重

自願比狗屌已經抵撚死，仲諗住原諒隻狗？死咗都唔抵可憐

自作孽不可活
可以點幫 明知做得狗都係垃圾人，自己中個頭埋去

sis唔緊要 十個月之後會有隻狗BB陪你 唔使咁傷心寂寞架啦

抵撚死知到係狗都俾狗屌
賤女人係應有此下場

唔理真唔真 抵撚柒死
一日比狗屌一世比狗屌
你呢世都係隻狗嘅肉便器咋

豬同狗果然係好朋友

而個時世做狗又點會係中立？

你係狗黎㗎 玩人獸交 俾狗屌 垃圾不知所謂

笑撚死

人哋話埋比你知做狗都仲繼續
除咗抵你死唔知講咩好
快啲去驗下有冇性病先
仲有唔好打算洗個底搵人埋單
你呢啲人一世做雞啦

上嚟開po係想俾人屌多幾穫？

比狗屌抵撚死要怪邊個

一齊兩星期先知人做乜工

比狗屌
含撚啦

俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌俾狗屌

幫佢老母做忌就得

0分重作

咪ff la 連登仔係現實只係小數

比狗中出左未

所以樓主都係賤種

抵死啦臭雞，有人唔做去做水炮車

連登仔係現實緊係小數啦
普通一個forum 之嗎

但憎差佬既未必係小數wo
基本上係一個社會現像

最簡單啦
你識個朋友
你估你同佢講你係「差佬」定你係「連登仔」
邊個佢會想同你做朋友多D

Popo明顯當你sp
個ex分明正印啦

樓主明知條仔做狗仲拍半年
佢本人都係一隻臭雞

報仇

你太認真

正宗比狗屌 自願做狗乸 咪同人講添呀 睇你唔起呀仆街

拉

樓主識下個男仔前記住主動講自己俾狗屌過
廢事搞到其他人都有菌

有冇俾人中出即飛啊水炮車臭雞

大傻閪

條路自己揀
仆街唔好喊

你中出返佢咪得囉

傻閪俾狗屌

真 正常知道係狗已經bye得啦
樓主死藍絲港豬 抵撚死

屌你地都冇人性
人地想架?
都係唔開心搵你地傾訴啫
小妹唔洗驚
小妹幾歲，我單身

一知係狗就應該要分手啦！

抵俾人呃蝦條呀！

抵撚死啦
死垃圾快撚D去驗性病啦 包你中

仲以為係動物狗

唔好係到獻世 臭雞 走啦

最撚憎你依種狗女 比狗屌完

係到吠 想人同情你 食屎啦

無腦抵L死加on9 , 駁咩？？ 連登唔啱你嫁啦，走啦

比狗屌仲好意思出黎?
好能污糟啊你

一隻雞一隻狗 你以後搵番狗算啦 咪害人

岩呀 咪收收埋埋

垃圾，正一狗閪
以後唔好害人

衰過雞

狗仔
冇曬骨友感覺點

好人好姐比狗屌咪撚害其他人呀 驗咗有無性病未

我睇標題以為改歌詞

你個閪比狗屌過
唔抵可憐
冇人會幫你埋單架啦

樓主好快比狗拉
在香港法例中，獸交乃違法行為，違者可被控以「違反自然性交」罪[86]。根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條《獸交》規定：「任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款$50000及監禁10年」

抵死啦臭閪

驗完性病驗埋智商

On9

哦
臭閪

又係呢個on9仔

狗閪

愛上隻狗

上黎認俾狗屌是咪光榮d

樓主十足袁禮林比狗屌

賤貨

求下樓豬唔好分手 臭雞唔好流出市面

無一個好人

條路自己揀，仆街無得喊

俾狗屌，抵撚死啦傻閪

二手水炮車

有無帶DOM先?
即安全套?

Sor 唔抵可憐

狗都好信.....無得救

咁衰 呢啲要起底啦

被狗屌仲出黎講
想比我笑成世？？

Who cares

又過永世唔原諒黑警？仲比狗屌，垃圾！

痴線 唔好話同黑警拍拖 睇見佢都作嘔🤮

哇屌
差啲㩒爛個負皮
喂
臭雞

你俾狗屌呀

好睇呀好睇呀
現代軍妓

個topic應該改做

「做過軍妓
你問我答」

定係

「屌你老母我俾狗屌」

貼切啲呢？

喂，真心抵撚你死！

麻煩你同下一條仔講番，唔想有人白執隻狗手尾

因為你係岩岩甩p既狗呀嘛

樓主幾撚時死

你呢啲賤種女仔唔好俾下一任知你俾狗屌過
中出都免 直接飛你

人獸交驚唔驚生隻半人狗

明知係狗仲要繼續落搭 你俾狗屌過你一生恥辱

俾狗屌 蝦蝦蝦

大時大節都無得一齊過
你點解咁有自信你係正印

心諗改緊咩歌

講真 你唔死都無撚用

愛上隻狗 ， 超過限期後😂👍

臭閪狗乸

人獸交咁重口味

肉便器

個閪都臭左 不如出黎做埋雞囉

比狗屌 好撚污糟

CLS

仲要上黎講係咩心態

你都唔會係咩好人
希望黑警死全家

甘𠹌弱智不如楼猪你死𠹌咗去

扑野係時候

抵死啦！臭雞

俾狗屌 俾狗當狗咁屌

哈

又一個假膠 post

我唱咗出嚟 Juno嘅愛上殺手...
愛上隻狗 七個月分手

抵撚死啦 仲要俾狗屌

仍然俾他含了龜頭

傻鳩 你搏出位？ 標題都寫撚到明係狗 唔識睇就用你隻閪腳爬出去

警察咪係狗 乜撚嘢唔叫警察係狗你個腦裝屎㗎？
理撚得乜嘢成唔成熟，同狗拍拖本身就係錯

分手師

快啲死

抵撚食俾狗屌
下次唔好喇

幾時Q?

抵

抵撚死啦前水炮車

求下你唔好搵人埋單

樓主俾我嘅feel就係
俾狗屌要光榮到擺上連登

唔好出黎識人啦以後，唔好害到香港d男仔。
都唔知你會唔會有性病。

第一個post就俾人屌到
BTW抵死

條路自己揀 仆街唔好喊
抵撚死

抵撚柒死